救中大，no excuse

Popo為左取得中大 碧秋樓入面既HKIX阿

香港國際互聯網交換中心

控制香港境內互聯網

唔好入，圍毅

入中大

你老母人地有3萬 加無限武警 18區開花都唔調走喇 傻仔

你一係就燒大館 夠閪譫咩

收皮啦，其他區佢要調走，死打cu jm9？

圍攻全港狗宿救中大!~!!!

狗隊既春袋？點樣可以終極瓦解狗隊？教你打好呢場杖

popo打上山 有幾多人真係popo都唔知

你18區 開花 開極都係 旺角 黃大仙 將軍澳 天水圍 鳩企

每邊放兩隊速龍你都走哂喇

洗撚調走中大果班咩

佢圍得兩日就預左要拉哂中大果班

平時開花就話撚狗 今次中大呢班係打杖 唔會走

係搞清楚未

收皮啦，佢想死守吐露港路，唔係真係想打
開花最重要

唔打又點守呀 豬兜

人進一步你退一步 退到出宇宙都唔夠

開花 你有咩行動逼走班popo

好撚驚你鳩企咩

屌你咁鍾意打，去吐露港集結

唔打 咁你又叫乜開花 出黎鳩企呀？